空置稅點呀 ？

樓爆啦

得果講

係兇置稅呀